上坂堇入選雜誌百大巨乳偶像！

日本德間書店出版的娛樂八卦雜誌《周刊朝日藝能》的最新一期中，公佈了100位巨乳偶像排行榜，知名美女聲優上坂堇不但混入其中，而且還獲得了第67名。

在這個百大巨乳偶像排行榜中，上榜的多是性感寫真女星。在上坂堇的介紹頁裡可以看到其他女星都以性感聞名，而上坂堇作為一個聲優，有種亂入的感覺。不僅如此她還取得了67名的成績，排名屬中等水平，看來這本雜誌對上坂堇巨乳的認可度還是非常高的。

此外，2年前她不少心去《Concrete Revolutio 超人幻想》的活動時，發佈了twitter 相片，給眼利的玩家看到了驚人一幕！

同軍委做愛屌到佢講俄文係咩感覺

好嘈 好想大把大把煎佢 利申屌過

+852-2456-7111

想屌

咁大對奶真係傷風敗德

Where is 百大

等我揸爆佢為民除害

邊有同你做過呀
條JJ咁短

八婆過橋抽板唔好咁串好wor

其實我覺得佢都幾樣衰

你識條春

你要有拉斯普丁條野咁長先得